有無人覺得金屬紅其實好靚

個蘋果好搶眼

中國紅

金屬紅好靚⋯金屬紅好靚⋯啦啦啦～

正面嗰下柒呢

Iron man?

白色機面係敗筆

唔覺

Htc果隻就靚

htc 10 黑面紅機
ip7柒到

agger

月經紅

如果佢出令面紅應該會受歡迎d

藍色仲靚 可惜冇出

祖国紅

實機係靚

Home掣係銀色ring最差，其他都唔錯

咪成條m巾咁

好撚想要

落套都睇唔到.

HTC m6先係皇道

紅黑 藍白都唔識

愛滋紅